a few good man

大家要睇睇！

Man 眾數係Men